feel到美國民意開始轉向

連和平示威者都開始同ANTIFA同埋looters割席，香港人食花生就得，唔好加把口落去

點feel到？

和平示威者開始篤灰

咁只係和勇分割
同民意轉向有咩關係？

佢哋有冇勇武派？

收到

糾察捉鬼交比警察 不過對佢地既政治環境來講係做得啱

美國佬都捉鬼

係差佬面前扑磚

掘磚都篤好香港早期FEEL

Antifa係好勇武，但係佢地唔係香港既勇武派

antifa比我感覺就好似香港67暴動啲左仔一樣
係人都要同佢地割啦屌

不嬲只要支持和平示威一定冇錯

人地捉鬼呀篤灰

直頭夾條友比差佬
但大家咪撚同香港督灰撚比
人地政府有認錯有白警有解決問題
唔似港共咁仆街，兩回事黎

唔係係海見到佢地先

好多都係和理非
但西方國家基本上一騷亂就會有搶掠放火
加埋武肺搞到經濟咁差

唔會係海見到佢地先

香港人要學下啲左膠點搶道德高地
一係就安靜

好心咪講人地美國antifa 係和勇分割
根本果班人完全唔係示威 只係搞事

簡單講就係和理非割勇武

簡單嚟講美國同香港context唔同
美國法律有制裁跪頸黑警 香港冇
美國警察都有支持示威者抗警暴 香港只會叫你曱甴
美國真係有人趁機搶掠搞唔關事嘅舖 香港示威者針對藍紅黑舖 唔會因為私利搶嘢
美國有民主制度 民怨可以通過選票表達 香港冇
所以唔好將香港嘅情況類比到美國

人哋成個制度運作良好
宜家班人擺明借啲咦出嚟搞事
又搶嘢又周街放火打人
其他有明確政治訴求梗係同佢哋割

從來冇認為美國會內亂或者點, 又唔係第一次呢D事件

只係今次有戰狼5毛係度搞屎棍,

我地戰線FOCUS番係中共度就得, 順手幫佢減壓

Twitter好多美國人都屌晒嘴
連小店都搶，女店員企埋一邊罵都比黑鬼打
根本就係為咗搶嘢、發洩
鬼撚係示威者，根本係掠奪者

同埋人哋美國防暴唔差，唔係毅進仔
唔會突然間情緒暴走
同埋高層識道歉，會嚴懲警暴
加撚晒分

岩岩先有警察開槍殺人 未咁快轉到

總之香港人最大共識係割警暴割極權，同時係全世界全美既共識

美國陣營一邊割另一邊，一邊唔應該割另一邊，唔需要香港人/全世界人教，就好似香港一開始咁

邊只
美國警察有錯會認 香港個班唔會認錯
美國唔會有班藍絲盲撐 香港腦殘藍絲都唔少

JR Smith 打柒條白鬼 因為白鬼搞佢架車

UFC Jon Jones 叫兩條白鬼交出噴漆，好聽話

仲有前兩日五毛洗連登版經過大家努力正視聽而家仲要所羅門鎖定antifa背後係支共操盤
五毛即時少咗一半

洛杉磯暴動翻版

係連登仔當咗班人係勇武派，幾日前都多人屌香港人唔夠勇武，抵贏唔到之類

乜野勇武，唔好侮辱勇武
勇武係有理念有論述有目的有規條

勇武抗爭
以武制暴
公民抗命
無底線抗爭

Antifa係乜都冇，淨係發泄

應該咁講
和理非唔係主流

收皮喇，邪惡五毛

BLM就係和理非

antifa同looter唔係勇武，而係左仔同窮西囉

有小粉紅去名店搶名牌

其實就算唔講咁深入
用香港context同美國比都on9啦

捉鬼

侵民意轉向先有用

今時今日既美國和理非肯定係主流

真係輸民意

真 果班友冇資格同我哋香港嘅勇武比

Antifa係班係幸福國家成長，未受過政治壓迫同白色恐怖既小朋友

好多looters唔係antifa
冇人證明到antifa有冇參與
antifa係侵用黎屈示威者係extremists
黎illegitimize佢地啫

Antifa個朵不耐都係臭
上年有人拎antifa同香港示威比較
跟住好多人話antifa係losers組成
只係為左搶野同破壞

但係仍然反侵 乜都係侵錯

有示威者燒左間屋，屋入面有小朋友，然後示威者阻住消防去救火，好彩最後消防救到個小朋友，好癲

Ff中國係utopia

唔明點解見到你幾個post都係到defend d looters，你有份loot?

Jon jones 一拳可以打死佢地

但係Antifa的確有參與到示威

出名反侵架啦

其實係
佢地自己做臭左反法西斯呢個朵
唔怪得人

揸住反法西斯旗既共產黨

Antifa = 67暴動D左派共產黨支持者之流
用佢地同勇武比係侮辱勇武手足

push for推叫香港人唔好多口

繼續啦，愈亂愈好

分化 群眾鬥群眾 睇黎你地學左某國精髓

覺得而家世界係East vs West
正義既東方共產中國要企出黎打低萬惡既西方資本主義
香港示威係美國既陰謀

twitter見得多

其實好似捉鬼咁姐

唔關事

你當antifa係支那小粉紅就得，係香港會被勇武私了嗰種

冇 和理非
為systematic racism 同injustice去protest
looting美國protest好常出現

所以見人屌 美國同香港都一樣 我都懶撚得理佢

其實大家係咪因為要跟美國論調而要咁樣講Antifa
班搶掠嘅大部份唔屬於Antifa 極其量只係被Trump屈毛
Antifa係左翼 未必同行本土主義嘅香港抗爭者完全喺同一個立場上
但係唔少Antifa都好撚憎中國 認為只係換咗皮幾資本主義 富士康嘅剝削同埋新疆 東突厥運動都有出聲

所以真係建議睇定啲先好take side

都唔算係鬼
鬼都冇咁蠢
當面鑿地下

擺撚明係鬼啦

唔好再幫啲looters辯護啦，好嘔心呀

無佢地會有咁多人關注咩？唔好同我講佢地制度會解決到依啲問題 黑人白人問題已經幾百年 全靠佢地今次點都會有個答案

條友前將步就係狗 仲要人捉

剩係美國過咗幾日就炒咗嗰幾個差佬，
重告埋謀殺拉埋，
當地啲差佬重會同埋示威者一齊行，保護佢地，
就知同香港完全唔同

民主是個好東西

好撚癲 最癲係個差佬放返跟住佢俾人拖入去個黑人

By definition 佢哋的確係 left-wing

antifa好撚憎中國
歐美左翼極大部分都係親中，覺得西方制度唔得要學東方

你邊度聽過唔少左翼既Antifa係反共？

唉，人地啲差佬都交足戲，成個感覺都唔撚同
同埋後尾出果個全身裝示威者好大舊

第六感

美國差佬太廢，係香港槍已開

-0-0 :
唔好扑磚呀
輸民意架

對極權勇武同對民選政府勇武

香港手足有禮貌
又幫人
更無襯火打劫
呢一年勇武都未無被人割
真係我地自己做得好

anyway,
多謝美國警隊示範左點處理警暴
我地要多D spin香港既警暴問題

林鄭當初識做一早完撚左

簡單講句，我地打返自己既原有戰線，美國果邊唔洗理就得。

當然呢o的係度圍爐算，twitter都係retweet/comment/like同反擊五毛為主

Antifa本身係左翼，但佢地本身鬆散既組識同理念，注定會被激進既人騎劫，同中共越行越近

點feel到

有小粉紅國安收買極左都正常

FB有個cm屌lady gaga

邪惡熨斗 159448 係手機台知名五毛

條友antifa點解唔篤得 佢又唔係勇武示威，班垃圾純粹出嚟loot同破壞，一啲都唔關嗰BLM Movement事

下
因為Antifa先有關注？乜野邏輯黎
本身BLM出黎遊行加條片已經好大回響
人都拉左，仲出黎做乜

美國開車撞人會比人拉 黑警失控會有後果
香港隻DC9就收50萬

Debugging

looters 無分左右
賊就係賊
opportunist

咁looting同portest有咩關係？

好常出現唔代表無問題。美國黑警夠成日歧視黑人，咁而家又示威？

錯嗮antifa你當佢鄉黑啦。班垃圾根本就係共產黨，勇武得嚟目的完全唔關今次BLM Movement事，净係係度煽動，破壞。

差佬面前掘磚
喺香港一早衝撚咗埋去

著名五毛黎，勿認真

呢個比喻好貼切

Antifa上年係portland搞事個時，己經有美國人叫換d香港示威者去美國，佢地黎香港

啫係左右兩派都覺得 antifa / 暴力示威者係鬼
一齊割蓆

美國D 警察理性處理同 示威者企同一陣線，而唔係加強對立面，尼D 先係人情化解決問題第一步，但件事唔會甘快算，立法立制去改善，停止對立面。

成個twitter 都係dcblackout

美版64屠城

佢地個問題係身處民主國家反暴政。

其實美國今次咁大型示威並非只因為Floyd警暴問題
背後明顯嘅係種族問題 但呢d係長期都發生緊嘅事
單憑呢點係唔會造成咁大回響 要留意嘅係隱性原因
即係疫情帶黎嘅死亡 失業 無得自由出街 同經濟等造成極大民怨
當然仲有香港抗爭 有d人睇左我地就變得更激昂 更積極參與

而睇返美國 其實呢次大型示威可以算係舒緩積壓民憤嘅途徑
而家觸發問題嘅主因已經得到正面回應 美警及早割蓆 積極吹和風
政府亦嘗試將抗爭同破壞分開 而家要處理嘅係情緒問題
隱性問題仍然存在 團火就唔會完全熄滅 亦較易重燃
所以你見唔到件事本身得到處理就即時回復平靜
而Trump識玩 食住個勢 將注意力spin向共產+暴力色彩嘅antifa
如果黎緊64係香港成為引爆點 可能會造成美國民意爆炸
但今次係向住中共

用原力感應

親中還親中 左翼還左翼 真左翼係真心睇唔起中国共產黨
香港嗰班係 外國嗰班都係

奶共就不分左右啦
睇返啲行偏右路線啲保皇黨都係奶共
左翼好似社民連人力嗰啲早年都係屌到中共屎忽開花而家就唔好提啦入錢入錢入錢

HOT DOG

反共 但叫中共比錢佢搞事

開始有呢啲tweet，我都認同香港唔好再將香港同美國示威放入同一個文宣嚟比較，美國示威騎劫晒好少人支持。千祈唔好加把口

咩邏輯?客觀事實咋
如果無勇武連登保證無咁多討論 無咁多編新聞
拉左又點 20年前都拉左人架 問題有解決?唔好咁天真OK?

核彈都唔割

民主國家都有民主國家嘅問題
歧視同警暴問題真係嚴重架 雖然話有司法制度搭救 但係都只算係補鑊性質 問題仲喺到

當然 如果喺公平制度下競爭都仲要嘈嘅 咁我覺得無屌錯嘅 但係首先要ensure 過制度係公平先囉

痴線
美國警察直頭完全唔想理喺度睇戲
如果唔係自己友篤灰根本唔會拉

我feel到就黎贏

根本係黑人歧視返白人轉頭

民主國家都有民主國家嘅問題
唔代表要支持無政府lo

連登

唔知以為連登係美國討論區

美國示威開始無幾耐已經死一個公務員＋燒警署
跟香港人的戰鬥力完全是兩個等級，真係無法類比

新聞不斷播啦 洗唔洗註明美國新聞

無法，全世界的左翼都無錢
無錢點搞組織？點樣幫廣大的勞動階級爭取福利?

以前國際左翼仲有蘇聯入錢，而家局住拎中共錢。
受人錢財，咪出少兩句聲、或者讚兩句支那囉

係
不過實有人中計要攬上身

Antifa係共產黨

人地唔洗監警 狂炒人

所以警暴問題係或多少解決

係Twitter見到，但無你咁詳細，要俾更多人知

Push

咁就篤灰...

[行動POST]615全民放假悼念日

無人攪迎新party想同強姦扯上開係

果個係類似Jake Paul 啲撚屌黎

推

睇到精神分裂
呢d 係香港就係郭紹傑篤勇武灰
但係美國如果antifa 真係同共狗有關係又覺得做得好

有一班黑人獲獲借d二爆格搶野
所以有時唔怪得人有膚色歧視
人地呢獲撐佢都搶 係咪窮到咁

我哋都有私了啲犯
我記得偷咩小米

唔好傻，ANTIFA不嬲乞人憎

其實侵將矛頭指返向支那得唔得，咁多人搶野係因為失業，而失業係因為支那隱瞞疫情

佢可能話antifa裡面 和理非唔係主流

有修練既話 可以感應世界唔同人既氣場改變

ian miles chong有撐過香港

呢句野好似d 藍絲屌我地咁

我地係因為用盡所以和平手法被無視
仲要對家變本加厲逼到我地用武力
仲要都係唔對等

幫手插 blizzard 同riot

係 根本和平示威就得

係香港

“是你們教我們和平示威沒有用”咋嘛

開始多美國人質疑啲州警點解咁廢，好多地方搶野都無警察，差唔多全部都係民主黨州

勇武=/=搞事
香港人就算裝修都係搞中資/藍店
獅鳥都係藍屍搞事先
好地地反警暴同種族平權
居然黑人開既鋪頭都俾人搶野係做乜撚野

民主黨想整死Trump

feel到+冇source都時事台?

第二修正案 自己保護自己 不要依靠警察

聯邦制，侵侵只係幫手角色

原來好多blizzard同riot gamer仲記得

Blitzchung 個時俾blizzard ban左

其實要搵壓頸既圖同片
#icantbreathe

其實係，美國司法制度點都會還到個公度比你，無須好似香港咁以武力去爭取政府回應。坦白講，如果美國攪個關於BLM既1000萬人大遊行，Trump/state governor 都會跳出黎講改革（為選票）。相反香港試過100萬人，中間612，再之後200萬人，政府都係冇出過黎address到大家既訴求，之後先開始勇武。

因為明明黑人運動但係antifa打劫打到去平民仲要係女黑人鋪頭
再講一直以嚟美國都係咁

之前有個黑人消防員間鋪
Ｄ明星好心幫下呢Ｄ人啦

美國機制足以自我完善

First time?

自己睇吓Twitter就知啦

捉鬼

不過捉得啱喎，antifa同反警暴都無關，借機搞事的人就唔好比佢騎劫啦

和乜勇，佢哋大家告訴求都唔一樣，有啲人硬係要將香港代入佢地。

ANTIFA 同香港勇武兩撚樣嚟

ANTIFA 撐共架屌喇星
紅衛兵級別嘅垃圾啊大佬

有冇人 send 埋去俾美國警局報案
加幾句翻譯
或者移民局
睇吓續唔續佢 visa

班反法西斯個班人係反對資本主義，支持社會主義，但唔知做乜鳩去到燒教堂同埋燒露宿者啲野。
同本身嗰班人反警暴同反歧視係冇乜關係，緊係割啦，都唔關事。

喺香港有啲連登仔係都要攬上身姐。

邊撚關和勇事
而家係有人乘機搶野打劫，根本唔係示威同路人

上Twitter睇你都會feel到，共和黨仲要開晒火力將班反法西斯人矛頭指向中共。

班人弱智㗎，兒登仔淨係識代入自己經歷過嘅處境。

班五毛不停企圖spin，講到美國搶野打劫先係勇武，香港人垃圾

所以話兒登仔咪弱智囉，連ANTIFA係撐共都唔知道仲要話係勇武派，簡直係戇鳩。
佢哋少啲玩Twitter都係一件好事。

痴撚線班人真係戇鳩

lol video 影到DC成班黑衫人全部講普通話「快走，走走走」

品聰同埋Twitter其他支持香港嘅西方人仲清醒過兒登。

因為民主黨出曬事 而州啲人覺得班antifa or失業搶劫jj某程度幫緊trump助選 再講之前黑人運動啲人都覺得唔應該再出 因為有鬼

個問題係件事發生根本係某部分白狗價值觀問題 示威都係想政府重視件事唔可以不了了之成為慣性 要嚴懲黑警阻嚇警暴再發生 而且警察又唔係得純種白人only 你再示威唔通可以改變到種族歧視問題？只會令有色種族定型得更差

共和黨州更加唔洗講 一早搞得好好睇睇

最弱智係仲有人出黎話叫香港學下人，示威係要搶野

著名五毛屌你老母

正視聽：antifa係被和勇一齊割，咪比班五毛spin做搶野打劫=勇武

死黑警以為打壓就有用
拉幾千人又點 打晒7百萬人囉咁

人哋係民主制度集體行動make noise夠大聲 就可以改變政策又真係唔需要去返原始部落血淋淋咁樣嘅
呢個先係2020年嘅做法
係獨裁專制嘅地方先要咁搞 好似香港咁

我寧願希望嗰啲人係五毛，我真係唔想知有啲香港同路人係咁撚戇鳩。

嗰班係勇武 強盜

咁又真係戇鳩喎 唔撚明點解有民主制度都要一遊行示威就要搶劫放火 looting睇落根本就唔撚係想解決件事

antifa呢d根正苗紅既共產黨都有人洗，因爲支共唔夠左所以我地就要為左反對支共而支持更加左既真共產黨，按照呢個邏輯你係咪應該支持埋毛左？

唔好笑死我, 從來有咩人會同looters同一陣線？？

幾時都話 唔識咁多政治嘅 自我距離 隔岸觀火
識美國兩黨政治嘅
就合理距離反吓警暴

左膠同左勇割

ANTIFA係親共組織，勇你老母。
共和黨開始開重火力將ANTIFA嘅介入矛頭指向中共，同路人又有乜可能會攬ANTIFA?
無端端話ANTIFA係勇武嘅都係五毛同ON9

同looters割有咩問題？
嗰啲都稱得上自己友？

但係早兩日已經有政府人員一死一傷喇喎

有頭髮邊個想做癩痢
香港人和平訴求咗咁年都係無人理仲變本加厲

美國唔同, 仲有機制去解決問題
但antifa 純破壞, 根本解決種族問題嘅念頭

好似係反串，條友係屌鳩小粉紅⋯

理大
暴警兜頭踩

油麻地10警狂毆示威者

拖出車
壓落地

機制解決到就唔會幾百年黎都存在依個問題啦

我始終相信美國唔洗好快搞掂件事
雖然影響力大香港好多

千祈唔好以為 looters 就係勇武代表
你睇下佢哋 搶劫 幾多鋪頭先啦
不論係支持定係反對今次事件的店主都被老笠
仲要有唔少looters分贓不勻, 在街上互搶賊贓
完全係無差別趁火打劫， 搶得就搶

得州好似無乜事

講得冇錯 ，人哋出到咗軍隊屈曬機

佢係著名五毫黎

香港人勇武暴力程度同美國比差好遠
但係香港黑警暴力程度就超越美國多多聲

藍絲講咗好耐嘅美國警察見人就射簡直係都市傳說

但至少會見到有人去試下解決
啲當權者都需要嘗試下解決問題

香港人已經去到絕路

antifa根本係匪軍游擊隊

呢度有啲傻閪以為looters就係等同於香港的勇武手足 係英雄
7到上天花板

push

樓主請pin

幾百年都解決唔到同你講會試下解決同呃9你有咩分別
泛民講左20年你都頂唔順啦
我睇到美國既當權者話要出軍疋鎮壓 不過可能對你黎講都係一種解決方法

反共唔可以搶野架咩...

支那共匪想將香港人逆權運動果套放喺美國，但剩係學到表面，核心無任何維權味道，畜牲根本唔知人權為何物，點扮都唔似

我見到既係盲反trump racist shooting when looting start 班人食緊回力鏢, 比人質問真暴徒亂黎應該點, 個個扮死狗

Looters從來冇諗過解決件事
人哋只係失業想醫飽個肚
啲衫又殘又舊太耐冇洗, 想換個套新嘅, 先走入商場老笠
太多人趕時間所以先撞爛玻璃

我都唔知，唔跟太貼，廢時炒車

強盜 就係強 盜
前面加兩隻字英雄化咗佢啦

不嬲都冇插過口 美帝點會少少事都搞唔掂

好多係twitter叫人learn hk focus on the gov not each other

佢話「反共」就真係反共？
入面有幾多間諜喺民主國家扮「反共人士」
又有幾多喺海外俾共產黨收編？
香港人真係對百幾年歷史嘅共產黨間諜天真過天真嬌

美國情況唔同香港
除左黑人件事之外，冇其他野佢地可以求更好
白宮就係隔離，唔同香港個個遠遠的北京

無可否認既係果邊真係有啲黑警好撚癲的
可以想像依一年香港年青人就變左黑人咁每一日俾黑警迫害

黑鬼最容易收買啦，多窮人

我琴日話係支共操控即刻有班友衝出黎屈毛

LOOTER 唔係勇呢

當左膠無神論反法西斯去到極緻，其實好易係反緊自己。
兩者都係無神論左膠，只係拜偶像如權力權術嘅程度唔同。
空虛就需要搵嘢塞滿佢，牌坊背後多是不堪。

Obviously tankies
Why support

我屌

好

不過警察唔會捉到佢哋咩 香港包到咁樣都捉到
佢哋偷完啲新嘢過兩日畀人塔返監倉 有乜為

一早就有黑人叫白人唔好搞事 企係警局前面隔開
this is not your space (死撚開啦)

香港人永遠得把口 唔識時勢好心把口都靜下啦

左仔始終對中國人有幻想
共匪只要舞住14億人, 勢弱就拎14億中國人出黎扮可憐搞民族主義, 左仔就會心軟

我知，所以我先話唔好跟車太貼

香港好多cctv

香港人身份其實好老尷 唔出聲其實最穩陣

只有業餘抗爭者同認真抗爭者
業餘就係班黑人 一邊屌 一邊搶
認真就係好似香港人咁 矛頭集中警察架構 唔波及其他無辜

佢地勇武反而係個啲借勢作亂個啲
和理非比較想解決件事
所以香港人抗爭真係神話 和勇合一

而家社會辯論偏向警暴、掠奪者搶/燒小店
好多小店老闆真係喊晒口，心到碎晒
黑鬼無視疫情，無視宵禁令，咩q都燒
燒警車屌狗係入門，連總統教堂都燒.....
（你唔鐘意侵侵，搞鳩前總統教堂做咩鳩）
黑人會打鳩班左膠，打鳩同路人.....
白天和理非，入夜火燒成條街....

好似有個白人攞近戰武器保護something
成班黑鬼打到人打手指變形、手臂斷骨
打到暈咗唔識郁（四眼仔：失民意啊）
聽佢哋講好似頸有骨折死唔去

警暴就係黑人居多，鳩拉黑人，鳩射記者
拉完坐係牆邊唔比人喝水痾尿
最離譜係慢速撞開示威者果單嘢
（美警出勤見到黑人行近警車）
（都叫stand back想拔槍）
（就知道美警有黑鬼恐懼症）

美國社會辯論偏向這班人係暴徒
而唔係protestors
因為佢哋追求嘅唔係民主，而係極端Antifa
Antifa騎劫咗運動（衰大台）

Twitter 同胞話抖音將警暴負面post放晒頂置
（8% 美國人玩緊抖音）
民主派唔幫手平亂更希望侵侵搞唔掂落台

但事實上我講咁多嘢

屌你老味
大部分暴動都係
民主黨州份
依個point成日都比8毛spin走

Trump成日屌柒班民主黨真係沒錯
紐約州（民主黨）中国肺炎爆到飛起
自己（民主黨）州份暴動仲抽水侵侵

成班零危機處理能力
仲企係道德高地屌侵侵無能
（好似熱狗咁）

香港勇武係有道德同嚴守紀律
絕對係世界少有

非常同意你最尾幾句

出事都係民主黨州份, 然後民主黨州長, 再加上民主黨市長

但竟然係阿侵做錯所以搞成咁.......真係好痴線

如果當除發生警暴 好似暗角七警咁嚴正高調處理
可能一早就完

成千人一齊老笠，拉 得到 幾多個？
冇錯, 係有幾個傻閪畀人影咗車牌，喺cctv清楚錄影下偷嘢
但佢哋只係looters中極少數 比較大意 嘅傻閪

係有民主同無民主嘅分別

佢地有選票

老老實實而家畀佢哋搞到咁9亂
啲真勇武都唔知應該屌7啲警察先好, 定係屌柒d looters 先好

割暴徒

其實獨裁都未必同和平示威相衝㗎

獨裁同和平示威其實唔係必然不相容

當局者迷 假設香港突然有班屠龍小隊 佢地都打差佬 而且狼死好多 不過會周圍裝修 搶嘢達至攬炒 咁普通抗爭者會唔會屌先？ （真係做到嘢 例如殺到狗）

我估唔會 應該都係繼續屌警察

antifa根本係香港喬裝黑警

其實黑人問題呢

之前有個叫Obama 既人做左8年總統 好似都係黑人

我見唔到佢有做過咩police reform

美國已經去到另一個層次， 已經有唔少舖頭有人揸槍守住門口， 有looters 幫襯的話就用子彈招呼佢哋

香港勇武唔搶嘢

是咪同一個人
個頭好似

let then play

antifa 根本就係中共背後支持嘅恐怖分子

年年都咁
未到LA程度完全唔需要驚

Negative feedback

張圖好撚低質

有後生仔唔知俾邊個射死左

"和勇分割" is not valid.
They do not have "勇" with CORRECT motive.
They have a group ( Antifa) who are "勇" with INCORRECT motive which are totally UNRELATED to George's death

Pin this

Wfc 屌侵緊要d

緊係無相沖啦
你有你遊行 佢有佢繼續獨裁囉

Yes

Exactly

條友似扮香港手足喎
有理由相信幕後黑手係香港背後既中國

點會精神分裂
你覺得兩者目標唔同嘅，就算同樣行為亦唔代表咩

1.systematic racism? 美國只有18%黑人，但Obama 居然做到總統，加上有大量黑人議員。
2.looting好常出現，所以looting係合理？

今日新聞， 好多和平示威者都話班反法騎劫左佢地場運動

但係黑人有好多種
冇錯黑人係美國都有機會成為精英甚至總統
但係大部份係lower middle class，日日都被黑警欺壓(呢d 絕對唔係新聞，你住過美國就知美國d 警察對minority其實都幾仆街下)

勇你老母個西咩

成班民主黨掛住奶共搵錢戀童，鬼得閒理美國咩，根本想搞死美國

＃obamagate

因為黑人佔整體社區犯罪率係最高，而且數據顯示黑人殺黑人嘅比例高過白人殺黑人，只不過白人殺黑人case畀左膠放大。

見到comment諗住睇下邊個咁ON9
一睇 又係你

人地係beijing joe死忠

如果美國真係有racism，喺美國只有18%黑人情況下，Obama點解會做到總統？
反而而家anti-racism成為咗一種政治正確，將任何右派/唔支持far left 打成racism

社會精英都可以比人話on9
真係搞笑

幾時係佢死忠？
又要屈？

精英

樓主把示威者劃分成
和平示威者
ANTIFA
Looters

但我補充還應該包括
掟汽油彈 放火 破壞 傷人 殺人
這五種都不是
和平示威者

的確黑人犯罪率係高
但咁樣代表所有罪案都要入黑人數?
代表警察可以未審先判咁去打人甚至殺人?
george floyd 單野唔係isolated case
唔通你覺得佢係抵死?

我覺得成個運動既cause 係冇錯
雖然比d 班 looters 同radical left 騎劫左

邊度睇

果堆唔係五毛就反侵

黑人總統都唔做 走去信信黑人總統副手

Feel倒美國民主黨既結局有d似台灣國民黨

重有香港喺咪都屈你暴動

睇你對手咩人啦
你對住中共和平嘅就等死啦
利申 唔g 持antifa 成個行動冇道德可言

已有人係PROTEST入面比黑警定國民警衛隊射殺,再唔出手自會愈黎愈亂

其實香港今年冇乜人咁做真係奇蹟，肯定政府都冇諗過

美國政府會認錯 會嚴懲班警暴 點同

個人認為民主黨真係毒瘤
南北戰爭開始已經知班唔肯解除奴隸制既人咩料
根本就好似中共咁既利益集團
又乜都唔撚妥協 民主黨本身先係fascist
反侵幫民主黨真係
如果南北戰爭民主黨贏左分分鐘仲做緊黑奴

無錯

推依個

識係識做PR
Change佢老味

唔好侮辱勇武！

左仔就梗係要割啦

無錯，啲賊打劫都好勇，唔通佢哋又係勇武咩，啲五毛都on9

我撚有話抵死.......

和理非正仆街

點會係勇
果d係爛左玻璃既支品360偷餅乾既廢藍支婦咋

美國有民主選舉，政界高層傾向交黑警祭旗黎換取民意
和平示威係work過勇武
但香港唔同，幾撚和平政府都只會包庇，不會讓步

睇咩定
任何親共產嘅人都唔使幫啦

打飛機都搵樣好D既打

保持隊形

你都唔知有冇antifa，憑咩話侵係屈？
你話侵係屈即係你認為無antifa啦
自相矛盾，反侵反到語無倫次

係侵都拎唔到證明喎

入嚟block撚哂啲死左膠
搶野打平民都撐得落仲話係勇武，比你地班左膠出去外宣真係影撚衰哂我地
God bless America and fuck China

屌你回憶小子點會係中計
著名五毛嚟

同香港d 藍屍講既野都一樣
佢地都係覺得班勇武派淨係發泄 攪破壞
乜都冇
其實從來勇武抗爭都係錯 根本冇市場

套gear

根本同我地一個天 一個地
佢地冇訴求 警暴第一日已經解決左 我睇唔到佢地要咩

侵依家有冇學你咁講證明唔到antifa有冇參與呀？
依家係你自己話唔知有冇先架，搞清楚自己個邏輯先啦

美國真係有好警察架喎 但香港？

On9
侵從來冇證明過antifa有冇參與
啫係佢話有 你就信係有？
反而有far right white supremacist比人拉咗
有record㗎
antifa連比人拉嘅record都冇
啫係今時今日冇表明自己係antifa嘅人比人拉
啫係侵講有antifa就真係有咩
政權唔係第一日屈示威者係extremists
屈示威者係extremists未可以將打壓佢地合理化

好多退役同服役既美軍都唔係咁中意今次"Peace Protest"

但好多都撐香港，因為佢地覺得香港人同佢地愛美國一樣既價值觀，民主，自由
But not "Racists Issue"

事情俾你想像中複雜
有啲人襯火打劫

點解咁多都係民主黨州出事嘅？

成班牛鬼蛇神話叫人俾證據，仲屌返香港抗爭者轉頭

唔識管搞到警民對立 你見近日所有爆出警暴問題既都係民主派地頭 就已經高低立見

美國示威同香港示威完全無得比較，香港示威者有冇因為搶野俾差佬檢控

on9到連自己個邏輯都搞唔清
侵講咩唔重要，我亦唔係討論緊到底有定無

講緊既係你無邏輯前後矛盾
呢頭話唔知有冇，轉頭見到有人話有(不論有冇證據)就話人係老屈，姐係你都根本認為冇，但又要講唔知有冇喎，語無倫次

far right white supremacist riot嚟托柒咩
antifa有參與就梗
大個仔啦
2020年喇
去各大subreddit /forum board睇都知有班radical left撚屌係真心搞事
但只係小掫人 looting嗰班一樣 又係bad apples
我同意trump有誇大佢地嚟shift blame
但你講到antifa唔存在就證明你真係弱智
eric clanton聽過未？

你有自己支持嘅agenda無問題
全力支持和平自由 嘅同時
屌鳩班害群之馬
而唔係扮到自己好撚打得 啱撚哂
乜都睇唔到

你腦有問題 我簡單啲同你解釋
今時今日仲未有antifa成員比人拉
但係far right既就有
點解要信侵嘅片面之詞
佢一日比唔到證據證明有antifa搞事
我一日都仲係會覺得佢係想屈人extremists

屌你個傻閪黑仔真係好撚萌塞
搞到liberals都覺得唔係幾好意思
你同班盲撐中共五毛無分別
只係係盲撐democrats
唔𠄘認自己嘅錯誤咩同係最憎嘅trump一樣囉
no自省何來進步

有far right真係比人拉咗喎
有record㗎 上新聞㗎
今時今日冇antifa比人拉喎
至少拉嘅人冇人比人查到係antifa

佢地啲警察會係和平示威者中間行黎行去都唔會有衝突 都唔同香港

睇下你前後2個comment啦

幾時盲撐？
解釋你地有假消息係盲撐？
講真相叫做盲撐？

推多D人睇呢個

我講得好明確 侵呢㗎屈人係extremists
黎合理化打壓

其實都有好多無啦啦發癲既場面比人影到
有無啦啦打爆攝製隊部Cam
無啦啦對著個坐係度既少女噴Pepper Spray
佢地都有遮著個Batch，未必事後追究到

上9gag見到好多應該大陸網軍不斷將香港同antifa混為一談，放大 叔一燒、燒地鐵、大學手足用弓箭 依幾樣野
其實洗唔洗對外澄清一下？

白人都一齊搶喇 影撚晒
又racist

同你呢啲蠢人講邏輯真係晒氣
唔知有冇，但人地講有就可以一野判斷人地係老屈，人蠢無藥醫

無人叫你信侵，你咪繼續保持唔知有冇no cm囉，而唔係話人老屈

仲有antifa係一個理念，唔一定要加入組織
唔認係antifa你吹得佢脹呀，唔通可以開腦同佢驗下有冇antifa理念咩？

今時今日都無record證明黑警混入示威者人群帶頭搞破壞
各大subreddit /forum board有antifa組團一齊出征係假嘅
有人舉紅黑旗又係假嘅

叫你睇eric clanton又唔睇
平行時空？
講到antifa 2020先出現咁
你未認識政治 毛都未生齊嗰陣人地已經出嚟protests緊啦
in denial到咁
同弱智講嘢真辛苦 你唔去search就唔去覆我喇
哂鳩氣 liberlas有你呢啲傻仔先係點解我地會俾人叫做左膠

我由頭到尾無否認。。
trump做嘅同中共一樣 flase flagging放大害群之馬。。。
屌你老母非黑即白
trump on9唔代表antifa唔存在
2樣嘢嚟
用你個閪腦沉澱下

佢哋放軟手腳唔做嘢，之後再全數瀨落侵侵管治不力咪仆街

琴日睇過個表話黑人assault白人嘅數量係遠超於白人assault黑人嘅數量

我冇話antifa唔存在
但係今個protest冇明確有證據地出現
如果有 請發紅黑旗相

呢㗎大部分新聞 除咗假新聞fox news
都係話冇明確證據指出有antifa

係，好似黑社會；
「望咩望，唔順超啊（你歧視我）」

根本就係 呢個就係法律俾特權去強制平權既後果
黑人變哂CRYBABY 靠賣慘去拎著數 變哂做特權階級

我知冇得比較
但點解外國示威一定放火打劫搶掠
香港真係好理性
定係我哋太乖？

成班人偷換概念，根本目的手段唔同

示威者 目的：反警暴 手段：和勇

ANTIFA 目的：反trump反資本主義 手段：打燒搶

條柒頭出曬名反侵

佢地人太少，如果為左出去拉個條友而斷左條防線反而仲大鑊

你都幾撚搞笑 屌9 fox news fake news 自己又post Nytimes wsp

Richmond Police: 233 arrested Sunday night, including members of ANTIFA, out-of-towners

抖音

觀岸觀火 食花生 腥港人最中意做

成個po同班狗係區議會之前j民意逆轉差唔多

港共係極權政府，絕對唔會認錯

如果你要咁compare, 睇黎閣下冇乜思考能力

好似我示威入面架鬼，你會唔會叫佢哋係手足，係勇？

美國民主黨

今次騷亂其實對民主黨票倉打擊好大。

唔加把口，點 stand with us ?

你班友放軟手腳 你估d市民真係唔知咩
愈搞愈大 做多左啦

留名跟進

就咁睇網上言論(講緊美國果班)
後生既因為唔太識政治，屌鳩Trump唔做野+成日串柒柒，比我感覺真係睇太多Fake news
中老年同黑人反而最支持Trump

希望民主黨州份訓醒睇清事實，撇除Trump打中共之外，Trump任內既經濟真係做得好過奧巴馬好多

就明君呀
有幾膠呀
唔好被思想限制啦清

個司機揸車車示威者比示威者打完係會比差人拉

香港的士車鳩完示威者之後冇事重有50萬袋

黑人團體上年已經有為trump站台
GOP既州份依家unun腳, 睇你班dems點死

香港人要學。

reddit今日好多人屌Trump
佢一講完嘢好多人話佢出兵打市民
仲有拜登做show好多人buy